老老實實，和理非嘅你，對勇武手段係點諗？

身邊唔系話真係咁多 friend 走到好前好前，但有好多非常揼心嘅和理非

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解無人講９月２大三罷 罷工 罷課 罷市

其實勇武做咗好多和理非心入面想做嘅嘢

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

咪想搞分化

打錯，唔好諗住搞分化啦你

但係要理解和理非呢加仲有咩心理關口都係真既

巴打你呢句用嚟做標題會好好多，樓主嗰個好易令人誤會

大力支持,我地雨革同埋魚蛋犯過嘅錯唔會再犯.我地絕不割席

有咩諗法？
好L有效

唔緊要，相信樓主出發點都係希望我地可以繼續修正路線同步伐 用咩方法唔緊要 一齊拎出黎傾 諗下點樣可以行近d勝利既一方